點解d死廢老咁鍾意成個監工咁望/煩住d僽戶外工作既人？

之前sembreak番過好多戶外工 跟車 問卷 維修共享單車 派souvenir 攤位咩都試過

次次做做下就有d阿伯挨係欄杆/雙手放腰後成個老闆咁撚樣咁望住你
都算 佢地仲好撚鍾意嗲幾句阻撚住你做野

個語氣仲要好似老闆落黎巡邏勤務咁

有次戶外event砌野 個撚個勁爽手趕收工
有個廢老行埋黎問呢問路 審人咁既語氣
冇人理佢仲要吓我地 結果比人屌走左佢又黑撚晒面

冇計啦 啲廢老嘅子孫又唔理佢/冇仔女
咪搵你班友Sip下時間

仲有佢地特別鍾意係天橋度望d地盤開工 又係唔知做乜9

佢地可能在幻想被屌菊花